又到畢業禮季節，想要隻腦魔公仔。

記得上年有個巴打幫人訂定賣腦魔公仔
今年到我畢業 我好好好想要隻腦魔畢業公仔
唔知個位巴打仲係咪度
又或者有冇巴絲打知道邊度有
求下你地

你去facebook search腦魔BB啦，之前買左一綠一黃

佢個page好似有成兩個月冇更新

好似因為佢地唔再搞 不過前排我friend仲買倒

宜家仲有冇得訂

出面就咁整套衫仔都要500蚊